TVB童星冼迪琦成功入選AKB48姊妹團

雖然日本韓國女團盛行，不過其實一班香港女生亦都唔輸蝕，去到外地都獲得唔少青睞。就好似無綫童星出身嘅19歲港女冼迪琦（小迪），之前參加日本最強女團AKB嘅越洋挑戰就成功入選AKB嘅台灣分隊TPE48。

小迪日前宣布有份出戰今年6月16日舉行的「第10屆AKB人氣總選」，仲拍埋片拉票，成為首名香港女生出戰人氣總選。喺拉票片段當中，佢就用分別用廣東話、普通話拉票，仲用埋日文向日本人介紹自己，非常有誠意。

雖然小迪年紀輕輕，不過都已經身經百戰，6歲嘅時候參加《殘酷一叮》成為童星、之後亦出演過《蘭花刼》、《師奶兵團》、《律政新人王2》、《巨輪》等多部劇集，仲做過《放學ICU》的星級小主持。佢今次憑著豐富經驗同甜美樣貌成功出戰人氣總選，加油呀小迪！

G

點都冇你份啦

係咪整左容？

細細個已經睇佢，mk sun個女

TVB -> AKB48 -> SOD, ABP,IPX -> 1PONDO

小學同佢一架保姆車

冼迪琦男朋友

佢英文名係咪叫Dicky?

成個黃台抑咁
都唔慌係咩野好人

po你張相出嚟睇過

我俾人話過我個樣似王祖藍

好想幫佢含

你都好人有限

我不嬲都愛國

好似幾正斗

變哂樣

冇話錯你

行開一二邊啦 垃圾
諗住入到幾名

愛國有咩唔好？

彈開啦卜街

希望手足們放過我女朋友

好可愛

Princejoyce?

日本手足？

幾正 我愛你

幾正wo

流傳百世啦要

咁似123羊咩咩

lm

小迪好慘
台灣人工不嬲低
Tpe仲要佢地大熱天時耕田
終極中伏

ATV> ALL

syndicate

好想屌到佢臉紅

佢去做台妹idol呀 蝗你老母咩肥閪大隻

條仔應該開心 咁樣衰都屌到

笑撚死

J出國際，好事黎

人地雖然出身香港 但佢係台灣團成員 參加akb日本總選咪要日文拼音囉
以為自己識兩隻日文就威威

幾大個patpat

條仔食左豬未
未食就快，正式開工就比老細食

如果依2張相比營運見到....應該會即時GG

好撚憎佢條仔
出名柒頭嚟

啱啊 留係香港冇嘢好 係我都走

佢條仔唔會咁有勇氣衝出嚟

呢位巴打真係風趣

之前好似有個入左韓國女團

偶像畀人發現有仔，好似要批鬥

順便拍av

入團之前散咗就得

Syndicate

又矮又瘦
小迪165骨架又大
結果男既睇落更細粒
小迪成架坦克車

其實咁樣做下學生妹咪幾好 又受人愛戴 洗乜出道呢 仲要係咁大型既女團分支

講人氣 elike同佢邊個勁啲

唔知佢哋有無

要開始陪老細鳥

stitch?

做ig女神

send去日本佢應該唔駛再撈, 搵人去馬啦

整左容？etv成日睇佢，細個肥妹好豬

哈，你唔係以為過到去日本出道會紅得起？

可能瘦左
但個樣都唔同左

錯
係Syndicate

有冇變得咁誇呀

做ig女神出左名應該搵得多過女團

不過如果呢個係佢既理想既話 咁都支持佢既

對眼點會冇整過，眼形起弧度，同揀熟兒一樣

有冇機會遅D AV 出道？🤔

拜金女

我個孔琪點解唔去選

個樣唔差

節目budget 低撚到咁
小迪可能要賣身先夠錢買機票番香港

Akb 去晒拍av啦

so cute

之前係咪有個post話有個港女去選akb, 好似話佢偶像係松井玲奈同珠里奈, 想入ske定唔知邊個團, 有沒人知後來點?

似炒燶 iPhone 果條四眼仔

乜撚野48? 有無47 ，49 ?

樣衰

仲有3W,唔知有冇人有圖呢,果時高調到呢,仲有經典3W facebook大戰冼迪琦阿哥

鬼入到AKB

知你就講多d

去外國發展唔好咩,唔通屈係廢港咩

秒咗佢啦

屌 連登仔樣都有女 公平咩

7000 view 2/3嚟自連登
條片制作仲垃圾過香港啲youtuber

想屌

見到個post啲留言剩係識話雞話av真係好撚cheap

其實我覺得幾好啊 有新一代嘅香港女仔可以正面咁代表香港揚威國際 比所有人知香港原來仲有可愛嘅女仔
好過留喺大台到群流合污 又唔係去乜鬼創造101
香港就係要呢種囡囡

佢個團其他女都好低質

幾可愛喎

巴打都有道理，正式應該用返漢字讀音
咁做可能係想留返個親切感我估？
啲日本人用呢個拼法去讀佢地個名，就好似用普通話叫佢地咁
即係類似隻熊貓叫シャンシャン咁
迪琦用テキキ就冇咁台灣

識條仔 撚係童星個男朋友

原來連登仔都係冇女既 咁我都定D

關你撚事咩

見過好多次真人 靚係靚 但真係得靚同識姣仔 做偶像啱晒

都係TVB童星過外國發展嘅師妹

之後就進攻av

第一個香港人AV女優

有冇追過就唔知 成日聽佢講條女有幾正有幾純 睇個款應該檸檬左

女大真係18變

今日搭地鐵見到佢 著粉紅色裙

女刺客

日系>>>>>>>>>>>>垃圾泡菜

咁都雞？有無證明先

以前小學仲係肥妹仔 女大十八變

得我覺得正？

入到都係唔會紅
下位果班冇人工
跟本貼錢打工......

屌！今時今日先睇到post，條仔係我公司啲外判嚟
佢果個部門係女人多過男人，所以成日同啲啊姐好熟
間中有啲條生女入去做佢就真係會變到隻厹咁係人哋身邊周圍轉
但就死口話對人哋無意思
利申：唔熟

識條仔都唔知條女係佢女朋友
條仔未溝到手已經爆響口啦
連佢同條舊菜啪啪啪啲野都話俾人知

唔熟

依家個樣又唔錯喎

唔熟有咩問題
只係工作上有少少交流

小迪好偉大
台灣人工仲低過香港
大家仲反佢

只可以話有後生女就狗衝，扮唔係溝人但又成日痴住人
但聽其他同事講話佢好似對long d 好撚有信心

有酸味
巴打女神比人食左？

我女神唔係呢間公司
而且靚好撚多
條友係連普通樣都會

這就是香港

這就是child登先啱

一出道就有醜聞
唔純潔嘅

未又係雞……

請愛惜麻友